cc台班細蚊仔話推到香港做美國第51個州

我笑撚到肚痛
差d跌哂d腸出黎

真心想知要幾撚on9先可以講出黎

有冇手足g持 想聯署

佢地講出口個陣點樣忍住唔打冷震

人地唔知醜字點寫

我以為鍵國已經係極限 原來重有入籍美國

樓豬隻死狗公好好咩

都幾有創意既

我屌你隻25

想聯署加盟歐盟 有冇手足跟

樓主好快會比人放入list

香港有希望

又要比人扑😨 好撚痛

呢句真

橫掂都要做州
我願做日本第n 條州

香港有冇一千萬人

樓主厹

笑死

日本 不了

屌你老母

入非洲做個有錢人算啦

梗係阿聯酋啦 有錢派呀

係幽默嘅